請delete本人連登ac , isp email 及所有post中的留言回覆

請delete本人連登ac , isp email 及所有post中的留言回覆 thanks

得啦，毅進仔，翻去含撚食屎啦。憑你地啲智商學人搞白色恐怖人唔笑狗都吠啦